毒撚係唔係好鐘意行山?

毒撚介紹自己興趣果陣點解咁鐘意講行山

因為可以自己一個行

屌你

笑咗 做Yama Boy?

毒撚放假唔行山仲可以做乜？

毒撚鐘意行山有乜問題呀？ 我都成日自己一個人行架喎。
利申： 中年毒撚

上山散下D毒味

平時行街有結界

一個人行山好正

MK有時間都落吧食女啦
係毒撚先要上山避世啫

鍾意去海邊吹風，睇浪睇星，行山不了

我鐘意毒留家中
利申：毒撚

中意行山，但唔代表會去行

只係通知下大家如果有靚女想行山既 可以搵埋我

無野做咪去鳩行啦

街上情人一對對 咁緊係行山

報告司令！野戰mode啟動

唔話行山唔通話興趣係係屋企打飛滋咩

咁一個人行又好似太危險行山唔洗見到一對對眼冤，真係毒撚天堂

PS：專揀無咩人去既山行

但親到都係一班人

咁你想見到一班班人，定一對對人而且唔想見成日見到人可以去d再偏僻d既山，或高難度d既山

一樣呀

諗住可以令人覺得sporty d姐

中意行山有咩問題
你要屌嘅係「毒撚」，「毒撚」做咩都係錯架啦

真係毒撚就街都唔會出，人都唔想見
行過山嘅都知山頭好多一對對嘅情侶影selfie
鍾意行山只係個人outgoing, 毋須過份解讀